連登抗疫專家點睇美國人個個戴手套都唔戴口罩

其實新聞見都多左人係街戴口罩

我係美國出親街 20個可能有1個戴口罩 但係起碼有3分1係戴手術手套

新聞影都係NY果D重災區

冇貨

比較埋感染人數先有意義

係有心帶嘅話布口罩入邊加層廚房紙
當隔得50%病毒都少一半人奶野
個重點始終係佢哋骨子裏對口罩有一種恨之入骨嘅抗拒

美國人：口罩

中國（含香港）人：民主

佢地個心只係一心防感染, 口罩作用係好有限所以唔載都無話錯.

但呢個毒防傳人緊要啲, 所以中國咁多無症患者都未有大爆因為個個載罩唔易傳人.

呢個毒改變左成個衛生常識, 西方人就係死係自己覺得絕對啱既常識手上.
亞洲集體主義人載我又載反而成功左, 其實好多人都唔知載乜都一心傳咩PFE VFE乜乜柒柒其實多鳩魚.

100oq 前班仆街白鬼祖先都識戴罩， 一百年後落撚化左

其實兩樣都要戴